## **Materia:** Herramientas de Programación Web 

## **Nombre:** Cayetano Herrera Luis Ricardo 

## **N/C:** 10161558

## **Descripcion:** Pequeña aplicacion en JavaScrip que hace uso de funciones que realizan operaciones "CRUD".

